表白face to face?

迷思?
定律?
情聖們點睇

有時可能會有好多野想講

咁係whatsapp好啲定面對面

面對面 唔洗表
有feel 嘅比少少身體接觸再拖落去
無feel 嘅你死埋一二邊

我覺得面對面好啲，可以配合埋面部表情，禮物仔同埋身體語言嘛！

面對面啦，睇劇都唔見有人WhatsApp 示愛既

咁有時唔係淨係兩個人
公司或者學校都好難獨處
又有咩對策

面對面，答佢：有幾中意你？3成！

笑撚左 未試過兩個人出街就表白？

多唔多兩個人出街
如果唔多
就約多先
如果多
就face to face

btw your face your fate

其實個post係討論po呢
唔係求助po